★感謝連仔！用新版Lihkg app圖片mode 睇好治療 唔彈app+更震撼！

★支那好治癒gif貼圖區！(6)

唔明

圖片模式 感覺好似成個Mon充滿支爆毀滅feel

原來我未update個app唔怪得我唔明啦，依家up咗，睇下有咩唔同先

唔彈app

彈app?!你用咩機啊？

正，可以不斷upload gif出嚟
之前成日斷線

ipad 2018

之前彈app
佢bug fix log都有寫

平時電話成日彈app 搞到我要用電腦先有得睇好治愈

以為講咩新野
原來係ios